點解我條cat5 cable 可以去到呢個速度

Cat5 去 router 經 cat5e 去 電腦

cat5唔係去到100 ja咩?

Category 5 cabling, also known as Cat5, is an older type of network cabling. Cat5 cables were made to support theoretical speeds of 10Mbps and 100Mbps. You may be able to get gigabit speeds on a Cat5 cable, particularly if the cable is shorter, but it isn't always guaranteed.

4芯上到500mbps好似係
8芯上到1000mbps

你短又無干擾，你拉幾條電線駁埋都一樣行到1000

你得一兩米線又無其他電線拍埋一齊，用Cat6 同cat 5e無分別

痴鳩線

痴乜鳩線
cat 5e 8芯的確行到1000mbps
樓主由牆入router個條應該唔係cat5線

一係100一係1000的，5e可以1000

Cat5 8芯 可以係短距離內做到1000mb

係cat5
因為hkbn個條轉左分插做電話加上網
我又得返1條5e同5
電腦要5e先認到giga lan
咁唯有入router用住cat5
聽日先買多條
點知再check下 就有驚喜

4芯得100m

我知我好可能記錯4芯 所以戴左頭盔